有冇人可以分享一下GOOGLE MAP上的靈異/神秘地點~~~

近期睇YOUTUBE睇到1D關於GOOGLE MAP上的靈異/神秘地點(唔POST LINK啦怕比人話打手)
感覺好吸引 好神秘 引起人的好奇心
唔知大家有冇睇過/玩過GOOGLE MAP見過1D好特別,有D靈異/神秘感覺既地方坐標呢?
利申:而家自己無聊碌緊GOOGLE MAP 係埃及行緊

無

連登無人睇呢d野